好想試下紅燒竹鼠

香港係咪無得食 如果近近地去深圳有無人知邊度有得食

去大陸農村捉完用柴火燒

不喜歡竹鼠的同學可以不加

想試

我覺得竹鼠太可愛

華農兄弟